當中國韓國年青人還遊緊世界個時

香港個啲就係到講深圳有乜食東莞有乜玩

食食食食食食食食食食
食食食食食食食食食食

火星返黎定唔同時空?

香港個啲廢老就係到講深圳有乜食東莞有乜玩

樓主識埋d咩朋友

淪陷係咁架啦